擔心818

有無人諗過中國或港共出賤招，聽朝818維園開始前搞大單嘢出嚟嚇到人數大減?

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

非自推，只係心緒不寧

今晚會唔會靜得太過份?係和理經過811後已無乜反應?

但始終好擔心聽朝港共中共率先出手搞啲勁嘢出嚟令集會搞唔成(或從此搞唔成)

如果萬一係咁我地應該點?